點解貓貓會係主人手臂踏步

今日落雨佢無得出街玩，佢輪流所有主人個手臂到不停4腳踏踏

好得意啊

但係個樣咁惡既

公？想搞嘢

女來
1歲

貓貓肥D食用更佳

好瘦

佢唔太食多
唔係好食罐罐，零食都唔多食

只食正餐
奇怪的貓

係呀佢本身有d惡
好鐘意罵人

但有時會好溫柔

有無人知點解佢踏人手臂

唔好起底 生意難做呀

你手臂質感柔軟
似佢媽媽嘅乳房
呢個係貓b食奶嘅手部動作

所有貓就算大咗之後
都會搵到適合自己觸感嘅物料做呢個動作㗎

當係自己老母肚,模擬揸奶

原來佢潛意識掛住媽媽

全家都被佢踏晒

好瘦
要比多d野食佢

鋪頭貓 重要放出街
留名等睇樓主比貓異工偷貓

我地初初唔俾佢出街佢發晒脾氣唔食野

後來落貓帶

到宜家俾佢企係門口

我地都好驚佢俾人偷
佢係門口一陣就會迫佢番入去

主次不分

無計

佢唔多食野
其他香口野佢會食到肚all

食得急又會嘔

有咩方法令佢食多d野

放長糧都咁瘦？
喂開咩糧

等我搵下先

樓主養左佢幾耐?

半年

佢好慘
之前俾人上家日日困籠
佢岩岩來既時候有抑鬱

不定期換口味

有啲貓糧係for 戶外型多活動嘅貓
熱量會比普通糧多
或者好似比母貓糧都得

第一次聽 搵搵資料先

喂喂
貓既糧唔可以成日換
我諗你隻貓屙 係因為你咁樣轉糧
通常係食死一隻 有事/想轉糧先溝糧換
唔係咁樣一個月 兩個月咁轉黎轉去

有無試過蒸下雞俾佢食啊?
要肥返d

主人腸胃麻麻地喎
有冇試過餵貓草

佢食完一2啖然後推跌個貓草落地方
唔太喜愛

*下

就咁係街市超市買凍鮮，再唔落油煮熟俾佢？

同一牌子，轉味都唔好？
見到佢都覺得慘
食死一隻味

食開果隻牌子無事
正常係可以換口味
換牌子穩陣d就溝糧

Fussie cat 麻麻地
我之前有隻食完都成日嘔（唔係我餵）
換左holistic select 頂住先
已經無嘔咁多
+長時間要有乾糧
+間中餵下雞/魚，就咁煮熟撕開就ok

仲有，嘔完佢應該好快會肚餓
要提下佢去食多d野

係，貓貓就係嘔完又沖去食野

佢無咩膽，唔鍾意嘈，企係門口望下路人，都叫無咁悶既

呢個真係要試下先

而家隻野肥+大隻左好多
可以一試掛

你搞錯左主奴身分

街市超市Ok架啦 有 budget 我會睇產地買
乜都唔落，隔水蒸，撕開，連蒸出黎既水俾佢

我個隻都會踩我手臂 重點係佢好重但我又唔可以拒絕

我隻主人都係咁
瘦到啲朋友以為我地無比餐好野食比佢
醫生開左啲開胃藥食，食完嘔到死，食得仲少左
試比埋肥仔水，聞一下就閃人
屋企人都比多左雞肉同濕糧佢食，但佢次次都係飲晒啲汁就叫食左
好彩body check話佢身體健康